其實有冇人真係試過直接抆左隻手指冇哂啲資料？

無